點解仲有人唔承認迪列治係現役世界第一人

又搶點入角球

唔踢曼聯點會做到世1

咪能25

蓋ching有新狙擊目標

好能有潛力 全世界都要爭佢